[冇圖]屋企張床好多蟻

點算 各位巴絲有冇試過
捉極都有 又唔噴得殺蟲水果d
唔敢訓好怕佢地爬上我個身

爬入你耳仔

唔近呀就係 間房架

巴打唔好嚇我好驚

試過
果幾晚搬床褥到廳訓地下
跟住所有野大洗一次再放蟻藥
最緊要搵個蟻巢出黎清左佢

附近可能有蟻竇 執下你啲野應該有發現 尤其係好耐無郁過嗰啲

巴打用邊隻蟻藥？
你揾到個巢？我唔知點揾丫

啱啱執左嘢，抹過，但都仲係有

我張床都有，試過睇住啲蟻行，就搵到個竇

用殺蟻藥 雖然唔人道 但有效

屌你對付蟻都要講人唔人道?

連登只會有人答你火攻

會唔會有機會喺啲盒仔之類嘅野入邊

佢爬落黎已經好唔人道喇 我每幾分鐘就check一次，就黎有強迫症

聽日check下先

Google 烕蟻清

買蟻粉啦 真係幾有效

我都試過
之後搵佢地係邊到嚟
用凡士淋塞住個位之後就無見過

利申：用過好多方法，得呢個得

搵酒精狂噴

好丫

我會試下

應該揾佢地個起點定終點好

呢個好似方便d都可以一試

細個張枱好多蟻 跟住佢地行用塗改液填左個洞就冇見過

我試過0係佢地活動路線噴biokill,放臭丸都OK,但D味散左又會出返黎
最後搵到佢地出入既窿,塞左舊blu tack就冇再見過佢地

整津路炮啦

google 火攻

我用呢隻

咁上下效果

之前有 ant, 藥房買左2 個煙彈，同佢講要最勁個隻。炸完之後，再放藥。見到超過500隻蟻屍 再冇見過ant 喇

買煙霧彈啦
但一定要買寫明蟻適用嗰啲
有啲只係曱甴／蚤啱用

巴打你記唔記得你咩牌子？
我用開雷達

搵番張相，呢隻勁到個煙霧感應著哂燈 (已經包好都著）

但係房用呢f會唔會咁好？怕吸入番

巴打用私人集運？

咁要買排泥膠先得

多寳

寶

用蟻藥

蟻會搬D藥返屋企俾大佬食，過兩日就全家歸西了。

蟻巢多數係牆角,你去睇下

濾水器有好多

下唔係掛姐係gg？我間房係用正常公屋間房果隻板間架

好呀唔該巴打，我想問你填集運表係咪填蟻藥架？我上次有舊海棉好似比人沒收左

聽咁多巴打講好似真係有用我淘番盒先

我張床痴實幅牆搬唔開

好似揾到個蟻窩戰俘

巴打，你真係好勁
我依家終於揾到d蟻窩，一個係首飾盒，一個係cd盒

巴打搵左8個月
清晒之後就唔會再見屋企到有蟻
仲見到嘅話就即係仲有

我好廢
可能仲有 我琴日見到有d係係屋企大門外面爬入我房 琴日係門口噴左殺蟲水，但唔知死哂未
淨係解決間房既蟻都玩死我